m43 + Gigapixel AI

睇來m43 可以用多幾年。